Google宣布將捐款超700萬元並上線病情專題界面提供官方權威信息

Google宣布將捐款超700萬元並上線病情專題界面提供官方權威信息
今日，將為中國紅十字會提供25萬美元的直接捐助用於支持新型冠狀病毒感染的肺炎疫情的防控工作。

除此之外，谷歌還發起了一項內部活動，號召谷歌員工為此捐款。截止目前，通過內部捐贈，谷歌已經籌集了超過80萬美元的資金，總計約合728萬元人民幣的善款將一併捐助。

此外，谷歌已經將“coronavirus”（冠狀病毒）的搜索結果調整，用於其SOS警報機制中。現在，用戶搜索“coronavirus”（冠狀病毒）相關詞條後，將進入谷歌精心挑選的搜索結果頁面，其中包含世界衛生組織，中國疾病預防控制中心等權威機構的一手信息，資源、安全提示和新聞更新等，方便用戶第一時間了解到最權威的信息報導。

捐俾中國紅十字會..... google 都幾撚ON9

中國紅十字會 = 中國官方指定貪污機構

入去屌柒佢 捐錢俾貪污機構

中國紅十字fatfat

On9 無極限 支那山東捐武漢350噸蔬菜 被支那紅會賣超市收錢

商業決定姐

郭美美:又有錢我買個包包
btw武漢間協和醫院得罪佢 紅十字專登扣起d物資唔派比佢 d醫護要笠膠袋當保護衣勁慘...

香港果班唔罷工遲早係咁既下場

中國疾病預防控制中心等權威機構

官方 = 零權威

800k usd點樣3.5M rmbon9 google預咗俾共狗食2M？

中國管治失敗呢關乎全世界點樣延續落去...
你估佢真係好想捐，係想你中國快啲搞撚掂呀

呢d仆街公司到底收左支那幾多好處